[是日晚餐] 餓撚勿入

好撚肚餓

凍冰冰再食日式燒烤真係好正

邊間？

牛角

伊賀

日燒黎講有埋刺身炸物食 雖然係普通放題水準
但主打係燒烤 鐘意食佢啲扇貝
會有啲牛油塊起面 再慢慢燒香佢